[心戰，集思廣益] 大量廣傳警狗出醜，打擊警犬士氣

目標：對所有警犬造成心理壓力，對其家人朋友造成社交隔離，令全港以警犬為恥

依家最重要既就係士氣
總之就要所有警犬有心理壓力甚至焦慮
長遠要整個社會都以警察為恥
要笑鳩佢地係下等人，係狗，係毅進仔

材料例如：速龍仆街

有巴打整左GIF但係搵唔番

材料又例如：識音樂既巴打不妨作一d令警犬感到恥辱既童謠

大家集思廣益
就算唔武鬥 文攻都有效果

又或者岩岩笑鳩盧sir唔識英文
要靠大家廣傳
心戰好重要

推

點解啲狗成日仆街
有無人搵得返之前雨傘同反恐演習啲仆街gif

根本腳都震緊

戴左面罩
我
你戴一次就知 戴唔慣 行路好似浮浮下
如果唔岩頭型仲辛苦
以前落地盤戴豬嘴真係好撚慘

仆街

推推推

掉錯左水樽真係唔好意思啊

推到警犬繼續仆街

Pish

這是正式錄用的警犬嗎